721有冇dress code?

真係唔知

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android

Black bloc

Smart casual

Black

老西皮鞋，不見不散

我認真問架 都係想團結啲ja